有冇人中意喺屋企全裸

好正

會覺得粒強隨時都會跌出黎

250呎4人家庭點樣屋企全裸

冇人嗰陣或者自己房

粒蛋？

以前鍾意咁 比前男友話唔好
一開始覺得著衫好麻煩
後來慢慢覺得要顧下形象

同居？
咁係嘅，無時無刻都望住你個裸體會冇曬神秘感

係 後悔哂

點解樓主可以咁得閒

Why not

四月啦喎 冇assignment 要趕咩

早排趕完
同埋忙我都會開po

好噁心

有幾
我個body好正

日日

感染下個男人
好快個男人自己enjoy唔駛著衫褲

why?

一個人去旅行會，真係幾爽

有次去東京我住嗰間酒店響首相官邸隔離，間房入面望落去就係，涼完涼9fingfing響間房，坐響窗側邊有一種強姦咗安倍嘅感覺

小粉紅去日本記得幫襯呢間酒店，可以對住安倍打飛機

會除淨底褲瞓

爽
可以身上乜都冇望住首相

會唔會淨著底褲通屋行

唔會

wtf

咁你應該無得全裸

俾我我會大家一齊全裸

啱呀
都唔知幾想
一對一齊裸睡都好架

試下
爽

你仔定女先

一齊全裸無問題

實有機會嘅

咁ching係邊種

why not both

去日本旅行
上左九州高原溫泉酒店 窗外望住個大山
係房裸睡到朝早出門口食早餐先著返衫

屋企人知唔知

唔知啩

全家一齊全裸有冇得諗

有架
去旅行一齊沖涼 一齊行出尼
好自然

知都冇所謂呱

有丫，成日我BB面前光脱脱咁行緊行去咁勾引佢

咁佢咩反應
屋企？
佢屋企？

佢即刻忍唔字將我就地正法

底褲是必需的 硬係覺得四圍坐啲屎抺唔乾淨會成屋係🤣🤣🤣仲有其化分泌物

乜嘢其他分泌物😂

原來大家都有呢個感覺我都係 依家佢除晒衫訓係我身邊都無咩大起伏

成日換衫出街前都會全裸，對面個姐成日偷偷𥄫，以為我唔知

淨底底都正呀
成日係屋企會

尿完要搞好弟弟佢

獨居的我，習慣哂全裸
頂多加條under

習慣左的嗎？

Me

爽到冇得返轉頭

Under 係必須

可以咁講

ching係房定係廳換衫

會係屋行來行去？

有咩問題，一個人住
又磨砂玻璃窗

通常屋企唔著上身

自然的，享受下另一種
兩個係企會點著 定唔著

冇問題
都會
同埋咁樣係屋企打掃

全裸覆緊你

是日午餐 餓撚勿入

夜晚返去咁樣覆返你 haha

樓主住邊
我想搬黎做你鄰居

最少會係點

邊個射得多啲？

得我射咋，唔知是咪呢排開始飲茄汁所以射得好多好遠

係房，廳有人

咪唔著衫 男仔有咩所謂 我打波都唔著

有時熱到出汗好想全祼

M血通地滴

中意喺屋企全裸
但屋企人唔中意

全裸ing

淨boxer or 底底會不會

爽

圖呢

same

屌, 我老母無啦啦上黎擺低生果, , 差D著唔切褲(佢有鎖匙, 以為我返左工)

夏天嗰陣會凈係著底褲

你覺得入得來吹水會係仔定女

家姐呢？

返咗工
今朝佢開住門換衫
仲要除底褲

孖煙通

屋企冇人唔約囡囡？

去開邊度打波 等我地拉隊視姦下你

撚有女

你咁鐘意開膠po不如加少少黃既因素落去
例如有冇人鐘意係屋企全裸上Twitter回覆戰線？
咁樣我覺得你冇咁煩膠

咁約我

屋企人會上黎
不 了

其實男仔唔着衫好普通咋喎 一到夏天籃球場 好多男仔都唔著衫啦 因為出汗仲著衫會唔舒服

你點諗過我咩事

好中意 但同屋企住

阿姐𥄫你 你準備好未

趁冇人嗰陣

冇好好顧自己形象 就算一齊幾多年都要留返一份神祕感俾自己

巴定絲

都好爽

其實佢知唔知

好開放

之前又係突然上黎, 見我著到一半褲..

著條褲仔好快姐

唔著上衫打波行山最舒服

覺得屎眼同馬眼真接掂到啲床單被單好嘔心

適當時照除

同daddy一齊

點樣一半法

有次佢上來，我打開哂瞓緊覺

沖哂涼咪得囉

有無彈你蛋蛋

佢見到我屁股半秒囉

扯棋個陣會分泌小小 朝早一定會扯
Btw 住酒店會裸睡

啱吖 雖然有時會有好多人望， 會有少少尷尬

其實我唔知

肯定睇哂

即係鍾意la

跟住會有自信

會，四角同孖煙通同泳褲有咩分別🤷🏽‍♂️

會 冇人祼住訓教 煮野食

唔明點解係屋企要著衫

巴定絲？

試過全裸瞓 第朝凍親 睇嚟條底褲差好遠

張被問題？
巴打快啲操體能啦

好似係 冚羽絨被即刻冇事

唔著底褲周屋屎印係一定會有

剩係著住條底褲

我會無啦啦扯旗
扯扯下就會濕

長年係屋企都淨係會著住底褲 除非天氣凍
試過有次著住條底褲開門以為老母返黎點知原來係係送貨佬少尷尬

意思係衫定係衫褲

有時都會
做其他野就唔會

比條女罵條J好核突
叫我至少都要著返條底褲.

其實有d樓距離好遠

想試下全裸煮野食

舊時係試過凍親
但覺得唔著會越來越強壯

三角定四角

我覺得淨著底衫褲已經好夠

最少著底褲

初初就下佢
之後睇慣下

送貨“佬”睇慣左

點會唔得

支那阿姐，可能連廣東話都唔識

紋光復香港時代革命喺個屎忽度
另類文宣

全家全裸

我

利申 絲

我都會全裸，仲會戴住手銬腳鐐通屋行。

屎眼污糟周圍坐

入到黎圖都冇張

係真架？

經常性

沖完涼發覺冇攞毛巾抹身梗係鳩瞓瞓行出去啦

香港電台 要人!

全港最大文宣 香港電台 要人!

那些年？

唔驚比蚊咬

同mammy一樣

有時d白帶勁多

出街行去lift口果時，心血來潮望下隔離屋，睇咗隔離屋條女全相（佢地廁所對正門口，佢應該咁岩係廁所行出黎）

從此佢地道大門長關

不過安倍唔鍾意住首相官邸，佢一直都係住係自己係涉谷區間屋道

我都好中意但係屋企成日都有人

成日都冇帶毛巾

好正常姐

一家人都有呢個習慣？

總會有機會係企唔著

淨係着內衣就會

戴肛塞頂住咪唔驚

又會咁好彩

每次見到佢都尷尷尬

我想講，你粒lin好核突，我都唔想睇你依家著到幾靚出街我都會諗起你兩粒大lin餅

真慘

Ching係企有冇唔著先

裸睡就有 真係舒服啲

Hello moto?

除埋底底最爽

酒店好撚污糟喎

有新被單隔住

我家姐成日都裸住周圍走
我話好尷尬
佢話家人冇關係

好慷慨
會好歡迎
佢係全裸係屋企行?

有冇人沖完涼就咁全裸行出廳
全裸覆個po

正 好舒服 想俾人望到

老竇阿哥我全部都沖完涼光脫脫出廳，老母由細睇到大，一家人冇咩好忌

淫絲

鐘意係人屋企住裸

幾時邊到月經po

父子有呢個好處 無乜所謂

咁會唔會父子一齊J埋

樓巴將呢度變全裸吹水po la

一個人住 經常都係咁

會

講多d
未見過

老母都全裸?

例如你條女

巴打個名

我諗一齊沖涼就會

係企全裸會做d咩

兩個人唔著衫喺被入面仲刺激

得閒就chock兩下J

咁我諗應該都好難比其他人見到既

會唔會裸住抹地

識玩 兩個人再入住條女瞓先係最刺激

香港咁多蚊
會唔會比蚊咬同架

係好舒服
有冇試下

日日都會?

絲

其實有冇絲鍾意無拘無束咁

想幫樓主開天眼

係

最鍾意做咩家務

咁就唔止J.....
沖涼啲沐浴露效果勁過KY

今晚有冇人全裸瞓覺

諗起都扯

同五個flatmate住有男有女
全裸喺廳行就...不了
不過話說男朋友第一次黎我房訓就除曬衫
我心諗 乜料 咁急
點知原來佢慣裸睡 跟住我自己都試咗
依家返唔到轉頭
利申 絲

做咩咁問

知道下裸住做緊咩其他野
推下先知咁多人鍾意無拘束

我都鐘意全祼， 同bf一齊fing fing 嘅感覺好正

巴打食得咁偏

日日都幻彩fing long long

絲間屋好大
鍾意裸睡返唔到轉頭
話說拍拖去第一次旅行，兩張床房twins, 守規矩冇搞野
佢發覺我露pat才問我原來裸睡

咁你地咪成日都衝動囉

兩隻光豬fing?

唔喺香港啊
香港同老豆老母住 淨係喺房/佢地走晒先得
BTW同房都冇事發生 你地都幾勁

冇話做d咩呀

香港出面開放多，著少d都𥄫住

個個答都得

差不多

全日

幾十年後大家一定大把機會

係正
自己住真好

行出走廊先全裸
出面冇人

即係點

屋企出面條走廊

掉垃圾？
仲有冇其他經驗

冇啦
香港地邊有地方全裸

外國曬太陽好普通

香港比黑驚拉都好普通

樓主家姐？

有咩關係

所以係屋企
屋企係最舒服地方

會唔會覺得屋企一齊唔著好自然

搵野墊住都ok

著返條boxer有幾難

總有機會

一齊耐咗唔會

唔難
係沖完涼一陣又去裸睡
咁唔駛著囉

屋企無人會着底底通街走

成日望到老豆全裸

利申： 男

唔著底褲唔舒服

9 fing fing 唔慣?

舒服
有人係屋企都著底底
冇人就.....

都搵到嘅

gay

直

佢特登比你睇
ching有冇比返佢睇?

我全裸睇緊呢段

兩隻巨鳥

有冇同老豆例如浸溫泉或者一齊沖涼
父子感情

我都鍾意全裸，好正

多唔多機會

你有冇

有會幫佢沖下身

我都想有，但佢好保守怕醜

父子一齊沖涼好
見到浸溫泉好人港爸港仔都係咁

戀父

咁你有冇

繼續全裸覆po

入呢個po之前都要除到全裸先入嚟睇

咁有創意
喺街喎
夜晚la

好彩我唔係
咁又幾好玩，好似啲會所入會條件咁

點解日日都可以咁多時間裸

係公司裸都得呀

得就好la
想哂太陽游水咋

落雨
係屋算啦

當年中學有條流出片
有個女人係屋企行來行去
將軍澳居屋
有無人記得

冇計
幾時好天
ching仲裸緊? 有冇人裸住睇書，正經書

凍呀大佬
以前會鐘意左全裸好大原因係夏天係好屋好熱

著衫先仲凍

所以唔著所有野練習唔怕凍

唔著衫cum被熱到出汁

識貨
裸睡暖 最正
ching日日嗎?

其實多唔多係咁

希望快d熱返

成口會訓到張床濕哂

Haha 勤d洗咪得lo

會乾架嘛～
夜晚出汗再濕過

有冇咁大汗
求葵巴濕左床單嘅圖

除衫除褲

有相睇未？

首創純冇圖刺激官感嘅po

示範下

冇呢種興趣

有冇人中意著浴袍

點著法？

唔得
因為全裸成日磨擦到下面我成日濕晒
搞到成日要換床單好麻煩
都係著返底褲先

你碌鳩咁易就濕曬好似有啲問題喎

係咪太敏感
好易起機

有著底褲，驚痾屎抹唔乾淨

三角底褲係屋企都爽

同爸爸 @怒漢棍撞棍

樓主全裸覆po

真空著

全文字討論好無聊

細細個訓教唔著上身
係幾爽既

用創意想像下

係房會只著ma煙囪

爽嗎？

爽過乜都唔著 好無安全感 怕一陣細菌感染條巨龍

等屋企冇人咪得

唔著下身仲爽

有人係企通常著底底

有冇人而家全裸
琴晚大字型瞓覺幾乎唔駛冚被

有冇人係屋企
叫外賣返來
全裸屋企食 正

癡撚線 煎嘢會彈油

全裸接外賣

13頁純文字FF

條女正唔正

試下唔比圖像阻創意

又比你諗到

屋企有人

不是我諗的

日本兩正妹外賣俾錢時浴巾滑落 外賣仔前全裸露出

Twitter見過

如果冇人...就會...

方便做愛插插 女朋友係廚房我從後一攬就插

咁sweet
女友有冇著

+1

想，不過屋企唔俾

ching屋企點唔俾法

長期有人加無房

佢地瞓哂覺，沖完涼就咁走出來
正

都係著得少又薄 好易除

都係幾分鐘時間啫！都唔係成日可以咁，如果可以會想係屋企著女裝

利申巴

點解著女裝

gay post?

佢D物料好正

自已一個住，多數沖完涼乜都唔著，
有時做做下正經野，一低頭望倒自已條撚就好想幫自已含，可惜唔夠柔軟度

飛機

自己住 正
成日裸都冇所謂

淨著三角底底有d物料都正

想睇你著

No

同女友著ok 外人就no

咁有冇同女友一齊著得好少好清涼

全裸是常識啦

而家？

要蕾絲或者係類蕾絲嘅野黎磨先會爽

本地
家裸

鳩Fing fing

如果係老豆老母面前全裸會唔會好奇怪

強姦安倍

唔係由細睇到大咩

我都想有j

咁敏感嘅部分可以隨風飄動

依家都就黎二十喇喎

想有閪多啲 男人高潮唔long lasting

唔知佢日常係咪都赤裸裸

豆豆都好敏感
J fing fing有些人覺得唔習慣
自己就覺得好爽，尤其濕度話嘅夏天

唔知有冇真絲喜歡家裸
或者著得超清涼

但無得fing

問題？

跟本個個都會

感覺絲打會怕羞d
聽講話都有絲自己住真會唔著
有冇聽聞朋友或自己係？

利申 啱啱沖完涼

同埋去完廁所冇底褲會周圍滴

可唔可以抹下佢先行出門口。。。

冇用㗎 一行路又會滴

覺得沖完涼就冇問題

咁老豆老母出哂街，有冇除底哂d野
enjoy無拘無束
而家好熱

你講Emilia?

more

爽呀

半祼，祼下身，太熱

試全裸

夏天更加全裸啦

而家在家全裸，琴晚裸睡好好瞓

天氣愈黎愈熱
衫愈黎愈少

而家少到點樣

出街都會，仲正

例如呢

屋企咁著都好正常啫

純文字討論？

有巴打忍唔住要po圖

冇圖嘅空間大好多
係行為藝術

圖：

赤裸裸

有全裸嗎

咁熱 全裸係好正常 如果唔係洗衫都洗死人

有冇人係冇底衫同睡衣呢樣野

冇圖點討論

有冇同伴侶同居嘅會唔著衫

唔會貼全裸

你意思係。。。

同伴侶一齊唔著衫

有時裸體既女生並唔靚

係另一個討論區聽過話有
不過一齊裸睡就多d d

平時著衫都係好啲 保持吓神秘 著衫又可令身型好睇啲
反而瞓教一齊裸睡一定會好親切

覺得都係
攬住一齊裸睡好正

係愛人面前先可以卸低所有嘅保護
毫無掩飾咁面對對方

巴絲有冇同樣嘅經歷
諗起都sweet

好平常 都睇過哂 有乜好怕

仲要好大方添

緊係 都係大家睇姐

關注5G對香港人禍害，刻不容緩
進一步冇健康，更狹窄的自由

咁巴打而家係咪全裸緊

幾時去禮賓府野外露出強姦埋林鄭

only底底

三角底定係boxer?

boxer 唔洗'cool'住條J

依加我條j 好Cool

乜得冇好cool嗰種？

乜都冇著好cool嗰種？

唔知多唔多人齋著孖煙通
夠通爽

咁裸體嘅女生好睇定男生好睇d?

行埋出露台吹風都得
同有機會有人嘅地方距離咁遠影我都影唔清個樣

你想問我係咪GAY嗎?

咁其實係兩件事尼

一樣唔好睇

訓覺會裸 所以會鎖門訓

個露台咁開揚係幾好，
仲可以除哂曬太陽

除非好攰
否則着左衫訓唔着

有冇試過屋企人破門

Same
咁駛唔駛開冷氣

正

如果我自己一個住都會咁做

有機會 享受下

令尊呢

尊翁出左街
巴打試試

唔怕佢一陣返黎見到？

唔怕成日都係咁
返來咪著返條褲仔囉

以前阿媽家姐返大陸
得返我同老豆
沖完涼會全裸舒服好多

係正啊
咁老豆呢

好正
羨慕
有冇特別經歷？

正常 屋企人

以前d人就係唔著衫 有乜奇怪

圍裙果張真係。。。
一收工翻到屋企見到咁樣就

咁咪好囉

全祼未必最正，若隱若現先最正

手足！

沖完涼唔駛著衫
now
揮手

我都會，絲

真絲

習慣左幾耐

好正常

黃實有咩問題 識好多女係咁

小學六年級左右到而家20歲

俾屋企話

家有冇兄/弟？

冇

咁都冇乜所謂啦
咁屋企人會點講？
利申 啱啱沖完涼就睇po

話我核突 唔著褲 又話屋企有神樓

絲屋企冇房門可以閂？

怕乜啊 有乜好話 無外人

巴打今日全裸左未

我只係夜晚瞓覺唔著，而且房門僅供裝飾用，唔準閂唔俾鎖

道德高地族，好多膠論

舊時瞓廳
已經習慣左全裸瞓覺
夜晚沖完涼直接出尼跟住裸睡

好正！

最多露上身瞓 之前好似有單新聞冇着褲瞓個春袋腫撚到仆街

話點解會腫
齋著底底囉

咁絲屋企人有冇睇到你身體

有乜睇過 屋企人

裸睡正 舒服好多

係！

我認為夏天全裸其實係幾好
冇咁熱, 冷氣都慳返, 風扇都甚至可以唔洗開

enjoy裸睡咁正
然後好難返轉頭

平時夏天就係咁
慳返唔少
假如唔出街 咁啱屋企冇人 全日裸

好涼啊

不嬲唔著衫訓

咁最正

正唔Jeng? 夠涼快

唔戴bra就一定啦

係唔著上衫
定係衫褲都習慣唔著

關你咩事

變態

我都鐘意

問下姐

其實呀哥細妹/家姐細路
女方係屋企會唔會唔著bar?

ching係咪成日比人話變態

咁又冇
我冇話過俾人聽我鐘意裸

冇人知？

唔信

咁嘅嘢點會周圍同人講

好普通咋

巴打你咁睇唔開？
最多我係 吉川洋文

有冇相睇？

jed

其實好普通姐
我聽唔少人係屋企全裸

有冇試過室外

訓覺果陣會

等你開

好細膽呀
怕醜

相都影埋囉怕咩羞

如果開左冇人有反應

我會有反應

咁應該難d

呢d 相其實幾靚

如果鐘意去郊外操練
野裸其實幾開心

自己一個會，不過冇乜可能屋企冇人

去隔離台比下反應

巴打講邊d相？

山上裸個d

大家一齊留影
家裸中

其實想知你睇到邊一張 haha

乖
其實係屋企就不嬲都唔使著衫褲

一夫三妻,點唔可以呢又?

整家人一齊全裸，有家姐阿妹嗰啲尤其是

好撚正

有冇人係細佬有家姐?
or係哥有妹
你妹/家姐係屋企著唔著bra(實露點)?
會唔會扯?

巴打今日裸左未

而家就除哂d衫褲佢

個妹/家姐喺屋企著sport top
細佬阿哥嘅小弟弟會唔會扯？

你望慣左就無乜野

你望懶左就唔扯啦

巴打屋企有人
有冇照裸

唔會
利申 佢好樣衰

屋企人 唔係街外人咪得

樣衰

屋企有人under only

巴打屋企多人嗎? 三角定boxer?

呢個一定仲多

戀BB癖不了

Hb 冬天？

Good